面對速龍可以點打？

我睇唔透

要人多反壓夠勇就係咁，你一見就驚有撚用咩

靠近戰時人數優勢

有冇人留意到，班狗策略變左，少左埋身近戰，一味催淚

宜家不停咁放催淚彈，可能係因為每次班狗一打埋身戰都亂打人，發泄情緒，次次都比傳媒煲爆。宜家大家一定要有組織咁應對催淚彈，最好三人一小隊咁去滅彈。格離POST話，整濕衣件用黎包實成個彈亦不失為一個好方法。

下次見速龍衝，唔好一下全部拔腿就跑，前線一下子崩潰，跟著有人就會落單，之前個個十幾人都咁樣係被捕。要反攻，四/五圍一都好，速龍係輕裝同主要做攻，防禦其實好低，同埋近攻時，佢地都射唔到催淚彈，一定中埋自己友。

同埋一定要守到一條後路，唔好比人封死曬。

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

用油

身體對抗不足
唔夠狠

人多就有得打

講左好多次冇咩用

次次都咁被動 下次先攻 打散佢地先 全港30000萬幾隻狗
有冇1000隻速龍呀

即走 唔好落單
俾速龍捉到一會被打同壓鳩你落地下

波子?

冇用

冇得打快閃人地齊裝嫁

有冇見過 isis果d會同美軍企定定打呀